大家仲記唔記得邊個係梁天琦

香港人真係善忘
但已經比連登仔遺忘
覺唔覺得呢個moment只有佢先擔到大旗

劫獄呀想？

邊個黎？

記得唔代表要日日開post提

黃xx 第x 代靈童

唔知佢係入面睇完新聞會點諗

就係拒絕做靈童, 先被人背後狂插刀囉

久唔久都要提既
起碼有意義過連登巴打日日嘈

啱

邊個泥

我地本民前唯一良心

楊思琦下話

所以話係幫香港人搞政治真係死路一條

梁天恆就識

威完一排, 之後龜縮, 後已又俾人拎黎當英雄果個?

第一波

唔記得

天琦out la
依家興吹奏碌撚

人地走左去外國喇

又想推人出黎 入冊

游b梁頌恆仲值得支持啦

楊慕琦？

樓主五毛狗

樓豬曲線
各位cc台清小心‼️

勞毛

樓主5毛

楊思琦?

扯旗就識
老味

佢仲係監獄入面

擔到大旗都要有人幫拖先得架

冰個泥架

Who

記得佢失敗左??

天琦bb
你出冊之後要睇返呢個post呀
我仲記得你架

起碼人地敢做先
笑人果班鍵盤戰士

天琦到今時今日都好有影響力
一提佢個名成班五毛又出晒黎

osim出過呢款產品?好似未聽過